# Dépôt contenant les documents publics de présentation de Louna

## Site internet

Le site est hébergé par _Gitlab_ l'adresse de consultation : https://louna.com 

## Gestion des tâches - Kanban

La liste des tickets :
https://gitlab.com/louna/louna.com/boards